如夢幻泡影 如露亦如電

無錢既時候去搵錢
無健康既時候去搵健康
無伴侶既時候去搵伴侶
屋企人大病嘅時候先去珍惜屋企人
無書讀既時候想讀番書
無時間既時候擠時間
無朋友既時候亂搵朋友

但係呢一切一切，去到失去，d人先識得去珍惜

幾時先可以停低慢慢思考下邊樣先係真正重要

應作如是觀 你仲諗乜鳩